兌換外幣問題

係咁嘅，小弟屋企人最近去完日本旅行，返到嚟之後有啲日圓未用晒，想問嘅係可唔可以兌換返做港紙？啲兌換店肯唔肯兌換？因為平時好似只係會用港紙兌換日圓，少啲聽會用外幣兌換返做港紙
求解答

可以
銀行都得

可以 但價一定差
平少少賣俾朋友仲好

keep起佢啦，唔通你一世唔再去日本咩

多謝意見，咁但係如果我真係要換返嘅話有冇邊啲地方係真係抵啲？
銀行又好兌換店又好

你要換好多？
幾十萬yen就是但啦
有綜合戶口咪入返落銀行等靚rate再換